Dark knight三部曲果時，冇人踩Marvel，而家到Avengers成功，就咁多人踩DC

Fans質素，高下立見

至少唔會傻鳩到唔識簡單英文字同計數先

嗰陣有幾多Marvel電影？

DC fans質素

Civil War上映前:

Thor3上映前:

DC狗永遠立於不敗之地

因為嗰陣舊版蜘蛛俠都幾好睇

dk 果陣，marvel 賣哂版權俾其他人喎。同埋兩個系列冇可比性，各有各好，冇話要抬一邊踩一邊

由頭到尾都係班dc狗唔抵得mcu咁成功獠事鬥非先

Bvs個陣班DC狗幾撚柒串

問題你DC拍到咁，點搞呀